所有企出嚟嘅人都唔係垃圾

有Post 鬧和理非非係唔會成功

但從中共嘅角度去諗，你覺得中共驚二百萬人上街和你非非定係驚一萬幾千人衝擊政總？

中共只驚二百萬人衝擊政總！

但事實歸事實，衝擊嘅同時如果冇二百萬人Backup，咁就真係暴動

所以企最前嘅人唔好質疑企後邊嘅人
你可以叫大家企前D

而企後面嘅人，唔好灰心、唔好介意大家一時意氣嘅說話，一定要企出嚟，可以的話就企前D